有冇巴打用HKBN上網突然斷左線

沙田區 打打下BF1突然斷咗 Modem剩係得Power燈
重開咗都冇用

我

心諗自己係咪冇交錢

好似用到了